香港示威者無拎年度風雲人物先係贏

如果拎左第一，

肯撚定好似而加個環保少女咁。
瘋狂比小紅粉散播c鳥片段。
瘋狂抹黑。

今次香港真係又贏了

神獸靜靜雞

岩

推就算贏左都無用
證明世界上極多左膠

贏封面唔會有五大訴求
而家有風度咁恭喜人 外國人讚得黎會覺得香港人先值得贏

靜靜地贏

好多外國人叫我哋唔好放棄，甚至杯葛TIME

200萬 vs 少女
我地要有風度
重要關注每一個比共狗打壓入侵既國家
呢樣先係國際戰線最強既力量

Push

同埋我哋贏咗甴近平

Push, be quiet